區議會一定要出嚟投票！！！

立法會已經失效
9萬6使人腐化

區議會就唔同喇
投票率只要去到30-40%就搞惦好多區
一野搞惦保皇多年既地區工作
再用地區包圍中央

唔知有無可能搶到區議會(第一)

一日唔過半 有同無分別不大

咁要一個一個打

除左果類完全無可能攞到的位例商界，漁業

其他都要諗